事至今日 和理非所有手段用曬未？

RIP. 多謝你提返香港人 件事未完

一百零三萬
二百萬零一
領事館請願
全球登報

以上，政府有冇正視過一眼？

你話我知
而家仲叫人七一上街繼續和理非係咪就係林鄭最想見到既事？

有咩高見

Push

只可以講 七一唔係出黎鳩行
高見就冇 但想大家心理都有full gear既準備

Full gear要推，上 tg叫文宣整圖
自己冇用都可以比前線
仲有其他物資

自己已有一set
希望各位齊上齊落
一係一個都唔好比佢拉
要拉唔該拉曬上街既千萬人

我會話差唔多
最後一個係美國人權法案
如果連呢個都冇埋嘅話
基本上正式結束和理非時代

唔該大家諗返梁烈士
之後616有二百萬人上街
我地得到啲咩？

我唔想71歷史又重演

我推咗，希望文宣出圖
和理非都要 full gear

官逼民反 民不得不反
和理派希望你地明白
如果可以和平地解決，我地都想
只係而家試過所有方法都冇用
係時候變 係大家一齊去改變

其實真係要革命

當初勇武顧全大局 選擇一齊和理非
今天懇求和理非支持勇武 一齊變革求新

多謝你，香港人齊上齊落
一枝竹仔易折彎

求大家推一推

唔想令兩位烈士遺願任人踐踏

對共產黨 和理非只能夠集民氣

總之要做既一定會做，
唔好再犧牲性命，
因為死左就咩都無，
只有生存先可以有希望，
創造不可能

Full gear出黎係可以
Then?

起碼唔好好似第二次狗屋同律政咁要乜冇乜
圍又好衝又好
要比物資 support

係連登講then只會比到時間對家做planning
但唔full gear 就真係 then?
Then 都冇吖

大部份香港人好食好住，好難會再去盡啲
政府就係睇中依點 唔回應

隔離po講得啱 我要屌曬佢地老母

我明白你好悲痛
但請你冷靜落黎
今晚好好諗下
1.勇武係咩？
2.如果係指行動上，咁有咩可做？
3.行動目標地係咩？
4.你想通過勇武達到咩目的？
5.對方有催淚彈、水炮車、槍械彈藥，你有啲咩？
6.你係咪全世界最聰明既人？你確定已經無其他更聰明同有效既方法？

太多問題⋯⋯我答唔到咁多
不過行動目標由始至終都係四大訴求
完

但其實佢岩架喎..警方有大量武器 我地得把遮 頭盔 口罩 我地和平或者佢地唔會郁手..我地一郁手可能就會有好多傷亡...當年64死左咁多人 中國依然係咁...佢地在乎咩..近日睇到咁多人受傷自殺已經訓唔著好多日..真心希望大家唔好再有事🙇🏼‍♀️🙇🏼‍♀️🙇🏼‍♀️ （不喜勿插）